[召喚連仔] 91英領見，拒絕被嫖娼

因為呢個post 有我嘅contact info，唔該連仔幫幫手delete佢

唔想被叫鴨，麻煩完事後delete 埋呢個post

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

轉BC

定性為恐怖組織

推

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

仲去唔去架

去

企個group無左，又無宣傳

pish

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

之前有個位變左膠gp戈陣退左，諗住91直接去就得，點知再搵返連group都唔exist